在WeChat收到反攻藍絲的核武器：來自警察媽媽的肺腑

來自警察媽媽的肺腑之言：
我不懂政治，四十五歲，是兩個兒子的媽媽，我的大兒子當警察。
六一二當日，我大兒子在場，他打了學生。
那晚他很夜回家，我留了飯給他，他沒吃，一直哭，說自己做了錯事。
我看著他成長，他在學校沒打過架、沒欺負人。
他說，做警察是為了養家、為了幫人。
我沒開電視，怕他看到新聞，想起衝突。
我不知學生有沒有做錯，但他們很多都手無寸鐵；
我知道我兒子安份守己，他從小到大不踰矩半步。

我想問林鄭月娥，為甚麼要強推法案，迫年青人走上街頭？
我想問盧偉聰，為甚麼要將一切責任推向前線？
前線警員沒法違抗上級命令，我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白。
我是一個媽媽，我幾乎一無所知，我只憑良心說話，認同的話請廣傳。

一生平安

冇人叫你打得咁撚落力

要打殘體先會傳得快

收一收皮啦

尋人：盧偉聰

幫你轉做殘體

来自警察妈妈的肺腑之言：
我不懂政治，四十五岁，是两个儿子的妈妈，我的大儿子当警察。
六一二当日，我大儿子在场，他打了学生。
那晚他很夜回家，我留了饭给他，他没吃，一直哭，说自己做了错事。
我看着他成长，他在学校没打过架、没欺负人。
他说，做警察是为了养家、为了帮人。
我没开电视，怕他看到新闻，想起冲突。
我不知学生有没有做错，但他们很多都手无寸铁；
我知道我儿子安份守己，他从小到大不逾矩半步。

我想问林郑月娥，为什么要强推法案，迫年青人走上街头？
我想问卢伟聪，为什么要将一切责任推向前线？
前线警员没法违抗上级命令，我建议政府成立独立调查委员会，抽出幕后凶手，还前线警员一个清白。
我是一个妈妈，我几乎一无所知，我只凭良心说话，认同的话请广传。

呢個媽媽係林奠?

成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白

邊個抄我

再睇清楚

改一改個尾
支持和平理性嘅警察,反對暴力警察

来自警察妈妈的肺腑之言：
我不懂政治，四十五岁，是两个儿子的妈妈，我的大儿子当警察。
六一二当日，我大儿子在场，他打了学生。
那晚他很夜回家，我留了饭给他，他没吃，一直哭，说自己做了错事。
我看着他成长，他在学校没打过架、没欺负人。
他说，做警察是为了养家、为了帮人。
我没开电视，怕他看到新闻，想起冲突。
我不知学生有没有做错，但他们很多都手无寸铁；
我知道我儿子安份守己，他从小到大不逾矩半步。

我想问林郑月娥，为什么要强推法案，迫年青人走上街头？
我想问卢伟聪，为什么要将一切责任推向前线？
前线警员没法违抗上级命令，我建议政府成立独立调查委员会，抽出幕后凶手，还前线警员一个清白。
我是一个妈妈，我几乎一无所知，我只凭良心说话，认同的话请广传。

一生平安

有啲長，難整長輩圖